求救：依隻牛夠力推嗎？

自己衰買料個陣無check清楚，番屋企先發覺佢比左另外隻牛我。想問下咁多位 依隻NE650G 夠唔夠力推我張list呀？ 唔該曬大家

叫佢换，你蝕錢，雖然呢隻夠做

full modular vs semi modular, 比我一定換

感謝回覆先，但係我上網check間鋪個price list，隻HCG650 好似無曬貨，想問下有無其他建議

退差價

RM650X

唔係 full modular 好d 咩？

有技術冇乜所謂，甚至非模組都得如真的要full modular就RM650X

好奇想問下，原本list隻HCG650好定RM650X好呀？

HGC係full modular, NeoEco gold係semi modular,所以先叫佢換貨

corsair應該比較多人用, 但兩者分別不大, 都係金牛, 要火牛專家先答到你邊隻好啲

一個高階火牛 一個中階火牛 換啦

corsair十年保養一換一

hcg都係

好奇問下邊間鋪黎

antec上代換CHECK成個鐘
Corsair望兩望隻牛CHECK吓有冇貨換

antec上代理換CHECK成個鐘
Corsair望兩望隻牛CHECK吓有冇貨換

咁應該唔係代理問題，兩間代理都一樣咁樓主買corsair啦

Corsair同代理有DEAL 眼見冇人為就換比你

antec d牛牛好撚熱

跟單執料都唔check咁大安旨意
如果佢只係拎左第二隻牛畀你而唔係畀錯牛/特登畀隻低階牛你就算啦，推得郁既。
如果佢單打a實際畀b你，屌到佢仆街啦

報得海關

我諗係 我比list果個人但佢入錯機，所以汁料果個比左另外隻我。只怪我自己on9無check

比錢張單寫邊隻牛?

550 都夠推